唔該啲毒撚咪撚再話自己乖

你地只係冇機會壞咋

樓豬有幾壞
一次食唔食到兩支煙

我唔係呢方面嘅專家
唔評價

月經

叫雞賭錢都有人話我乖